點解D人睇<獅子王>個Trailer反應咁激動？

明明一d特別都無

反而joker trailer咁高質d人就無乜反應？咩料

白人一向無乜內涵

人演戲就睇得多啦 全動物cg演就少睇

Shazam!

戲精上身我地呢啲香港人點會明

獅子王？觀眾反應夠endgame誇張？

其實呢幅圖先合理
掟既係草食性動物
下面啲羚羊又係食草動物
捉到食肉獸獅子bb做俘虜 掟佢落山幫其他動物出返口氣先係正路

SHAZAM 咁高質d人就無乜反應

MOS 咁高質d人就無乜反應

BVS 咁高質d人就無乜反應

JL 咁高質d人就無乜反應

HA!